[知己知彼]從建制角度睇今日開會事件 (全部圖)

建制陣營，HKG報同港人港地既反應無想像中咁大

來來去去三幅屁，咖哩飯、同不守秩序

貼你老母仲好啦

一場兩邊夾好嘅show咋

祝早日康復

泛民其實good show
建制好撚核突，但又無point反撲泛民

咩年代仲黃友

下面班廢老留言叫咖哩飯早d死

廢老整fb圖，係咁上下水平

D大字同emoji整到好肉酸

覺得石禮謙放水兼插水

食兩家茶禮

咪話兩邊都做show囉

唔想得罪商家佬同共狗 為份糧咋